[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (17) 麻煩睇pin block劇透撚

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦

逢星期一
晏晝一點更新

EVA等緊新電影

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係135話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

new post lm

劇透注意 ＃423 ＃623 ＃624 ＃627 ＃728
動畫黨記得skip

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

Lm

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

炎炎燒死隊 我頭幾集都OK

之後我頂....跳住跳住都訓著

又爆po

樓主開post小兒麻痺

不如講下有邊套睇完係會爆血管
我一定係東京喰種後面劇情失望到極點

LM

平職

我通過比3集機會 睇完3集再決定睇唔睇落去

虎頭蛇尾

垃圾嚟
第一季得開頭ok 後面全部都垃圾

我係一開始已經麻麻 去到中段救貓女好似ok 不過最後都係棄咗

珍

唔講劇情 後面嗰幾季動畫啲作畫屎到

屌 第一季真係正但已經唔可以叫蛇尾 係蟲尾先岩就咁評佢爛尾我都覺得仁慈

爛到仆街 好彩嗰陣冇用心追
巨人真係唯一一套由頭睇到落尾嘅漫畫 王政篇漫畫真係好正

團長巴呢期睇咗咩？

劇情更加係垃圾到唔知做乜鳩

對我黎講東京喰種只有一季
之後個啲係第二套黎

我覺得第一季係好正
講喰種人類之間應該點樣共存 人物刻畫又做足 仲要埋左好多陰謀同伏筆 但第二季係全部唔見哂

真
之後完全唔知做乜 失望

我頭先推左位巴打睇7月套deca dence短短地幾好睇 但都係唔好用巨人把尺去睇另外就係咒術

啊屌講起仲有套半妖的夜叉姬屌佢老母用腳寫劇本係到毀我童年

留名

舊登為咗紀念一套咁精彩嘅作品 特登推出AZ盃

唔介意睇漫畫就睇電鋸人啦
雖然嚟緊會有動畫化，不過唔知幾時

會睇 不過要d時間

好少睇漫畫人 係巨人同東京喰種第一季搞到我忍唔到另外就係死神既千年血戰篇屌又係一套爆血管

電鋸人我等佢出動畫一定睇到時漫畫po見到我就代表我又忍唔住

又係MAPPA

上個po講搞笑番，但爆左po冇得覆想講小松都幾好睇，又係有兵長同團長配音

當年東京喰種早期拎黎同巨人相提並論，後期一套變垃圾，一套變神作

巨人係我第一套睇嘅動漫
第一套就睇到d咁勁嘅
唸住趁呢段時間追下鋼鍊
彌補等待巨人時內心嘅空虛

真係巨人就嚟結局 就算係咩 ending都好 都唔會動搖佢係我心目中嘅地位
神作真係神作

鋼練 死筆 魯魯修一定要睇
當初樓主度我睇巨人係話同鋼練一樣係神作

唸起隔離麻枝准成神之日又係：花江 石川 佐倉 嵨村侑配音
三笠 阿妮 法仔 賈碧

法仔no.1

法仔真係好qq 潛力股

睇過鋼煉
可能俾巨人搞到眼角高左，係唔錯既但唔覺得好神而且鍾意舊版個氣氛多啲
魯魯修就睇完第一話，唔知做緊乜就冇再睇

我覺得鋼鍊fa同巨人同級wor
魯魯修我都係覺得麻麻

可能睇之前已經俾人透過大多次大哥哥
完全冇震撼感，同埋後期pride同真理之門嗰邊太複雜影響咗觀感

利申動畫黨, 之前後悔當年睇漫畫睇到season 3 part 2, 少左好多震撼(雖然都係好正)
之前上網睇左少量劇透, 加上睇到哩個位開始估黎緊ge劇情會係點

後期係需要少少腦力先睇得明既
但我中意fa多過03 可能03嗰時太細個 覺得好恐怖

睇過巨人之後就覺得魯魯修雖然唔差但係比起巨人都係少咁左啲震撼感

Vinland Saga 我諗中意巨人嘅都會中意呢套，不過佢個feel幾似GOT

魯魯修s1還可以 s2直頭睇到瞓著咗

其實鋼鍊係睇03定fa好，成日想追但係唔知邊個好

我睇魯魯修係為咗睇C.C.
同埋魯魯修計劃失敗嗰下

我鍾意fa多啲

fa就完全跟漫畫 03就開頭係漫畫 結局係原創
兩套都好睇
我建議先睇03 再睇fa就可以跳咗前面重覆既劇情

我覺得佢s1同結局都唔算差嘅，不過s2真係有啲拖，但羅洛嗰個位真係好sad

唯一不變既係上校同中尉既cp感

真
佢兩個d h漫好撚正
正過愛德同雲妮

神作推HunterxHunter
揾到老豆當大結局

估唔到魯魯修阿媽會係咁

但係個結局一集就救左成個s2

嗰時見係Prodution I.G就睇過下
但覺得各方面都好平平無奇，睇到主角為報仇開始修煉自己就冇睇

唔好推人入火坑

我知 個個都咁講 但我捱唔到去結局

調查兵團玩Quidditch

生仔既推動力係為咗要個孫燒hunter結局比我

凱特

搵唔到上校中尉h漫有無link
剩係見過一個講愛德雲妮既系列

係咪之後每張巨人po都要po呢張圖呀

首先要富奸長命百歲

ehantai冇咩？
我都唔記得我係邊度睇過 好多年前

連作者本人都喺工作室掛起呢幅圖

想問點解動畫第三集啲回憶片段 亞妮會跟蹤果個中年男人(肯尼?!) 係咪想查啲乜嘢?

原來富奸係配合日本生育政策先拖稿

咁睇嚟要搵多次
其實之前睇過嗰個愛德雲妮已經覺得好正，原來上校中尉更加正

亞妮每晚都係王都周圍搵始祖線索
見到kenny覺得佢會知d野

愛德雲妮有個collection又係好正

潛入王都收集始祖巨人同王族既情報

可能我就係睇過呢個

記得雲妮要幫啲冇撚左賓周既男人整啲機械鳩比佢用
但啲男人每次收到佢整既機械鳩都會攞雲妮黎試貨先
雲妮心裡覺得難受但佢都繼續幫啲衰男人整假鳩

有講到佢哋上島目的就係調查城牆之王~

勁正

唔想睇呢啲
剩係睇過愛德雲妮好sweet既一個系列

H漫巴有咩h漫無睇過？

都唔明啲男人試貨還試貨點解要揸波

兵長墊高咗幾多？

好多都無睇過
唔睇兵長韓吉
唔睇艾倫米卡莎

唔知有無咒語可以令佢生高啲

如果佢生得高啲，可能已經喺第三季part 2俾獸巨掟死咗

post返上個gif過黎先

係，如果有帕島隊對瑪雷隊咁樣嘅Quidditch比賽畫面就精彩得多，好似Harry Potter入面兩間學院咁

好衰

喂你地小心後頸 咁講我老公

wooooooo

唔知主角三人組係咩學院呢？

矮之巨人唔係浪得虛名㗎

霍格華茲

問你咩學院啊唔係咩學校呀

有個collection係跟主線劇情 好似番外篇咁
好正

真係好鍾意Mike同佢啲部下

萊納又靚仔左

gryffindor

我記得巴打係mike同nanaba既fans

係
好難唔鍾意佢哋 全隊都死得太早

好似就係呢個

點解皮克係雷文克勞
佢冇嗰種好撚聰明仙氣feel wor

Wit整架 個時就係part2有啲人手走左去整Vinland saga
佢一開始係幾悶 我都係斷斷續續咁睇 但成個故事黎講係幾有意思

嗰個好睇
周不時都會拎返出黎j

如果係換左係harry potter嘅世界觀，咁樣巨人嘅設定點樣match埋呢

佢明明係最有頭腦嗰個，點解唔係雷文克勞？

我地應該係講緊同一個

馬萊人係佛地魔信徒 派咗riner三人組過去霍格華茲做臥底

今晚拎出黎j下先

咁邊個係石內卜

我都係
覺得03冇FA咁完整，中間好似好多支線咁，追追吓都冇動力睇完

基斯

Link呢

屌

我記得03當年好似都唔係咁好評
係出完FA先一齊上返神枱

點解釋九大巨人嘅事？

邊個係基斯？

你可以去寫fan fiction
真係幾豐富下

係咪仲講緊巨人?

如果巨人既基斯 咪訓練兵長官
12任調查兵團團長

光頭教官

成10幾年前睇

ehentai有齊中文

發覺真係好多Reactor以為Annie係Kenny個女

你條淫蟲一入嚟就講H漫

Perfect match

你全部H漫都睇過晒

你自己咪又係 一係入黎就比人劇透

咪就係俾你劇透囉

離題
但連六位數字都無點討論落去

特別鍾意ntr情節

佢好變態

萊納啲口水

呢個屎眼巴嚟

我冇主動劇透你架

團兵先係最接受唔到

主動同被動咪又係劇透

係漫畫版定係動畫版？

個人覺得漫畫版比較順眼，動畫版有啲核突

萊納係你

我係智慧巨

萊納巴先係智巨

你係呢個
雖然我都係

創哥表示呢集好好睇好amazing係咪就係因為呢幕槍交？

啲口水好核突

你主動接收所以係你錯

你條25
你都係動畫黨嚟架

有張仲高清

岩啊 冇人叫你睇架

我代入佢哋啫

用槍交嘅講法，呢啲液體係枝槍射出來啲精來㗎，槍交完咪收返出來囉

究竟呢張圖係咪佢嚟
俾佢confuse咗 又話tg偷 但係又冇證據 應該都好大機會係佢

明明就係閪水黎

你係咪李家超？

話舊相咯 幾個鐘前嘅舊相

你啱，我都係講下笑姐

我頭髮長過佢

動畫黨冇人權

呢排啲自爆好大對比 佢同條木耳

男人老狗留長頭髮 你又唔係鄭伊健

唔知道如果嗰刻萊納唔係驚到縮左手而係唔小心一下扣落扳機度，劇情會變成點呢？

我冇j長頭髮正常啊

艾撚都會留長頭髮呀親

真係佢自己就唔抵可憐啦
公審變咗公審自己

會有第個門之巨人random出世

OK咁嗰個moment呢？

艾撚型仔 佢唔係呀

我同佢一樣樣點算

插入時萊納一直都係諗住艾倫
雖然最後都係射唔出

你又知我咩樣 靚過中上男神ok？

痴線有冇咁撚樣衰

點睇都似萊納係被人插嗰個wo

社畜唔抵可憐是常識吧

你就係肥毒樣

你點知架

萊納巴唔好當正上得連登個個都好似你咁樣衰好冇

點解佢會諗住艾倫嘅

我就係咁樣衰

見到有同好就會講架啦
例如你

明明就係萊納諗起艾撚就濕撚哂

邊句真呀 又話八両金

Why？

我係條肥毒mix陳同佳mix八兩金

不如你話萊納諗住托柒+佢獨特嘅姿勢先濕撚曬啦

突破盲腸

你條淫蟲咪屈人啦 你一入嚟就起勢咁講 得你講咋

講樣要自貼是常識吧

sorry囉

我分唔到邊個攻受

dllm外星人嚟

ntr真係好變態

洗唔洗咁話我呀

珍 得癡根巴條淫蟲先鐘意

我又唔係自言自語，點會得我講

你地講完我又想追Hunter
富奸

撚起WIT 阿妮某d位幾好J

漫畫依幕都有口水

都唔係既我見公司有啲人仲樣衰都有朋友

邊個陪你講

btw ntr正

呢個情況應該係萊納攻+托柒受啦（佢要無意識下先可以做出獨特姿勢）

再唔係預埋艾撚3P都得，由進擊的巨撚主動出擊

你都差唔多啦鍾意睇兵長姦mikasa

巨人化3p？

她一直對著你笑，笑到你心裡發寒

但係係你帶頭講H漫

滿妝睡醒

呢張又幾正

但係我冇

呢一幕好淒美

好似阿妮訓左喺玫瑰花叢咁樣

我冇睇呀

不過無咁多

你人品唔好

係

做咩又po自己

我認

佢先係最變態
佢睇兵長姦mikasa興奮到上pornhub搵mikasa cosplay

萊納不知幾撚型

連個故事都差唔多
基斯同石內卜又係被人搶自己條女
Harry,you have your mother’s eyes
呢句對白係巨人都有出現過

唔係我

唔夠你睇ntr變態

我記得呀成個po俾你哋支配咗

邊個同艾撚講

吞槍自殺仲型

你啲朋友俾你劇透到絕晒交

係佢咋 not me

洗唔洗再po一次你吞槍自殺嘅樣？

型過你

從來都冇朋友 何來劇透人地

都話嗰個係屎眼巴嚟

我知 我肥毒好難型唔過

冇睇你講個套 好難答你

你成日周圍講智巨車巨真身邊個敢埋你身

你係咁問問問

你生到咁？
劣改

我冇 調返轉先啱
我仲記得18年做緊第二季個陣仲有朋友 係佢劇透我阿爾敏會變超大型巨人

又會咁巧

咁你又答答答

想睇 兵長姦mikasa 求link

漏咗肥毒

仲有偷影肥毒

屌好難改啊 污染我電腦

咁加返副眼鏡就算啦

我係八兩金五官 陳同佳粒墨 肥毒身型

btw
動畫呢度佢本體個頭應該係向下，但無交待點解向咗上
不過唔太影響

為咗你 我改多次 等我一陣

長髮阿妮

見你咁鍾意mikasa咪答下囉
一片苦心到頭來俾你屈

你唔好再狡辯啦

好撚正

講槍交推咗咁多頁

唔好再整我個樣啦

成班變態

畫個畫返嚟推咗咁多頁

你駁唔到就話人狡辯

真 好似你咁認咗佢咪幾好

may i introduce～ 萊納巴真身

喂啊 兵長姦mikasa link呢

眼鏡係靈魂

fuck 漏咗

咪咁癡線啦 真係俾你搵到我咩樣

你search mikasa hentai睇幾個都有啦

拿 我已經冇加眼鏡
（因為原圖濛到退唔到地）

變咗bin萊納巴post

又係collection嗰個？
第一集係kenny
第二集係兵長
第三集係艾撚
呢套？

佢形容得自己咁生鬼 梗係要整佢出黎望下咩樣

睇創哥點寫

呢個未睇過

咁我因間search下先 有中文？

明明佢仲踴躍過我，依家就入曬我數
佢夠膽死話得我一個推post

網絡欺凌

好似有

你踴躍啲 一講H漫你好多心得

睇你嘅H漫啦

大家都係咸濕佬 不用分那麼細

咁佢又真係撐唔落嘅

你都係

我認架
分享是美德 有好野咪拎出黎討論下

Darling in the FRANXX
又係同Eva一樣崩ending
聽講出漫畫救翻

why
動畫黨團結啲啦
你個25都唔撐我

eva小學睇 都唔知做乜

我同你一樣諗法
點知俾萊納巴反轉豬肚，已經無心情

咪撚理佢啦 又要j又唔認 都唔知係咪男人黎

咩反轉豬肚

咪就係

編劇導演問題
估唔到去到Darling又死同一樣野 不過Eva好彩崩咗變神作
Darling係硬cut變成1999

sorry囉 我唔係男人 我係肥毒

肥毒冇j？

歡迎

記得個陣睇到有好多個女主角 之後就唔明

短到自己都唔想認掛

鍾意h漫咪認咗佢

動畫黨？

肥毒碌J要唔要都罷啦 都冇用

低頭望唔到

我鐘意H漫但係唔睇ntr

有j痾尿方便好多啊

你依家咪反轉豬肚囉

我冇呀

唔係

痴根巴vs萊納巴

庵野自己心理崩咗
睇唔明算正常
大量象徴 符號學 人都癲
正如你唔明神聖放逐樂隊風格

有好嘢唔會再益你架啦
兵長mikasa仲有唔少兩情相悅h漫，好睇過你睇嗰本ntr 100倍

益我益我

本來係，不過隨住第四季開播追返漫畫

點解唔係 你好似萊納咁坐喺度痾？

痴根巴一定係踢人嗰個

下 唔洗講明啊嘛？

sor唔記得四重

牙尼咁正冇人cut 走去cut萊納

對唔治呀 我錯了 快啲些牙啦

同意 鋼煉fa都只係埋尾埋得好嘅皇道動畫 立意同劇情都未去到神級境界 唔明點解咁多人話係神作 巨人只要個尾唔係太差都一定超越

第四張

其實eva究竟up乜

cut到啲人以為亞妮係被萊納ku暈左先無去爆門

唔好諗咁多啦你
你係呢個咋

我都知

唔些牙啊，費事你過多兩個post又走嚟話我

還我巨人

些牙比我 咪撚益d口是心非既人

我相信創哥嘅智慧，btw我覺得鋼鍊嘅立意都唔差wo,上神壇都可以嘅，不過話《鬼滅之刃》呢類漫畫係神作嘅人簡直笑大人把口

係咪唔夠時間畫女巨人

9叫的萊納

唔會話你

剩係記得快樂頌同綾波麗既微笑

你唔好喺度挑撥離間癡根巴

下 你反轉豬肚先架wor

有好多個條女之後就完咗 完全唔知想點

你想知表面？深入？定原設？

cls講講下動畫無啦啦講h重推到去十幾頁

哦咩嗲多

背後意義
其實我都唔記得晒套野up乜 小學睇嘅
淨係記得最尾有好多個條女

唔係點樣3集推17個post

睇來我哋都係要開多幾個post先等到下一集播出

我都係打機戰BX, 聽講gundam age節奏垃圾, 都係睇wiki睇番成個故事

佢算講得易明
不過唔同人有唔同睇法

冇記錯第二集係10／11個post

兩條友狗咬狗骨

屌好吸引 link呢

係呀
之前講嗰本有啲ntr情節
跟住佢就屈人專睇ntr

返漫畫post討論啦

真

漫畫post討論過依樣嘢好多次
去嗰邊睇吓啦

我知呀其實
做開cd rom 成日去咗咁多頁以為自己miss左啲乜
追完post先知冇

邊個漫畫post？邊一集？

歡迎加入討論

我個人理解既艾倫就唔係咁

基本上個個漫畫post都有討論依樣嘢

me搵搵

動畫黨嚟被人透咗呢個都好#210...但係放心睇，艾倫唔係咁

冇睇開衍生h作冇得加入
驚會影響睇本篇印象

我發現你好鍾意bin我集中bin萊納吧

你嗰個係貼堂級前無古人 後無來者，其他冇得比

你既#210太過經典
模範劇透

言簡意賅

你條仆街 轉移視線叫人bin我

係 唔好睇
睇完可能會劇透
但會返唔到轉頭

之前bin咗好多次，見好耐冇bin你，係時候要平衡下

我漫畫黨，唔驚劇透
不過都係上個月先追返晒，之前停追左一年

《巨人》影射中國？
「艾爾迪亞人需要隱私嗎」成微博禁語

笑死
鬼拍後尾枕
都冇人話佢
自己認中國人唔洗私隱

wow 原來有咁嘅特效㗎

東京食屎仔真係得第1季係掂
後面唔知睇緊乜

又一部「被辱華」嘅作品了

恭喜真嗣
呢班人都只係cos緊eva

不如開個post? 應該會吸引新人睇

bin開有條路

其實我果個劇透都係跟住一個人做過咩黎講姐

瞄準萊納

why not both

冇追一晚
17頁
痴撚線

你究竟諗到去邊呀？

樓上啲gif

戰士們野外冇健身器材唯有互相比力氣練到力竭

其實cut咗女巨召喚會唔會係創哥意思？
俾大家重點睇萊納爆門心路歷程

萊納巴攬住邊個

超級無敵大劇透！

第四張快到無郁咁

亞妮囉

高潮位係咁

震晒

第一set就力竭係健身錯誤示範

連鼠攞到大殺器1打2

動畫黨留名

戰神萊納

屌你

點整

你需要私人嗎

動畫黨重溫返第一季
發現三人組真係影帝影后咁

好多時作者都未諗之後劇情，只會有個大嘅。個陣可能連作者都未知佢地係影帝。

屎眼巴唔好咁癲啦

創哥話一開波已經諗好晒所有劇情結局

創哥係講到明巨人既故事由佢畫之前 姐係23歲前就諗好哂去到結局 只係需要諗點畫細節

巨人其中一個神位就係所有野都係有鋪墊 你翻第1,2季係會見到大量三人組話中有話既對白 就算係偶然都未免有太多掛 明顯係故意安插

好鍾意今集個鋪排，中間有好多去死既暗示
然後高潮去到真係郁手

所以一有啲新野我就會睇返之前
好似season 2 ep 6 之後 我去睇返第一季 睇萊納同托柒同阿妮 發覺佢地有啲位啲神情動作同埋做緊嘅野真係有啲奇怪

但你話托7係車巨

所以佢咪覺得有d奇怪囉

夠啦 ! 唔好恰萊納巴啦 !

你條友 上面先話叫人唔好bin你 集中bin我

尾田都話佢自己諗左結局
你可唔可以搵幾幕見到佢暗示個3個係巨人睇下。
好多作者會睇番自己啲畫搵靈感，

其實唔止對白 好似艾倫變身擋炮彈個刻 全部人一聽到變身既打雷聲 都係即刻影住三人組好驚青第一個沖過去

仲有阿撚第一次變巨人個陣 其他人話殺埋佢 個3條撚樣話唔好

創生 一定有大約諗過結局 先開始畫，第一話漫畫已經一堆伏筆係依家動畫進度之後先解到/重未解

有人cut晒佢地之前啲奇怪位出黎

所以我咪話會有大概。好似中學雞作文咁整個大鋼先，但細節9成9作者自己都跟住內容走，不過佢算嚴謹。

老實講怇地班人都唔係咩正常人，你話光頭仔，大食妹係巨人我都覺得ok

我幫緊你屌佢地啊

你咪扮野

你要睇上面d留言 同埋第2,3集就公布佢地係包辦2,3,4位因為佢地根本唔係正常人係巨人+早就經過幾年專業軍訓 另一個有巨人之力既ymir就講到明係特登唔入頭10 咁都唔係故意?

我改過自新架啦大家記住再唔好bin佢啦

拎one piece 同巨人黎比

集中bin 210好喇

咁嘅伏筆仲點會係一路諗一路寫
你唔諗咗之後嘅走向點寫佢哋做25仔嘅生活

一齊bin咯反正呢到咁多條

話時話其實女巨人可摸耳係男使用者

Run piece就算幾難睇都好，唔洗講佢都係日漫第一，就算比佢都有呢個地位。
仲要我係話其他作者都有講過諗過結局，邊有比到

一直覺得"女巨"係展現性別特徵既巨人，如果男性繼承應該會展現肌肉甚或下體出黎

Wit畫到萊納好樣衰

但係女巨人冇閪

咁你覺得上面d point o唔ok
可能我睇得少動漫 有咁多重鋪墊又環環相扣既動漫我未見過有第二部係巨人既級數

one piss真係唔撚掂

唔係冇生殖器官咩

我一開始都正係講可能作者都未諗
又冇踩套野大家就起哂鋼

因為作者真係一開始就諗好，作者都親口講，睇埋漫畫都好難唔係一早諗好，最衰唔可以劇透

你睇落去就知創哥係一開始已經諗好哂成個故仔
第一話就已經有伏筆

第一話到第一季完啲伏筆多到咁都可以係未諗？
仲要係有深度嘅伏筆

你自己睇返第一季一次先再講啦
幾多蛛絲馬跡
第二集影堆難民個陣留心睇會見到佢地三個
訓練營同學問艾倫盔巨咩樣個陣鏡頭又影住萊納
練緊打鬥個陣萊納同阿妮講野阿妮即刻西面
仲有萊納同高佬講既過去同吊頸死阿伯講既一樣

我睇得多都覺得巨人伏筆係數一數二
畢竟唔係套套動畫都行巨人嘅路線，劇情咁硬

Op有咩伏筆其實？

吊頸阿伯可以係後加嘅

爆炸同爆炸

其實係因為呢到大多都係漫畫黨 馬萊篇係會起翻極多以前甚至係頭幾話已經偷偷地埋左既伏筆 係超級正所以大家先咁緊張

不過淨係睇翻三人組都已經係好勁 差唔多每一集都會有d刻意既位 只不過係要翻睇個陣先會發現

講得岩 身邊有朋友話唔鍾意巨人係因為睇動漫想放鬆唔想燒腦 我又覺得合理啵只係覺得可惜

已經唔可以用大概黎形容，如果你係漫畫黨就會明，D伏筆痴線到咩位.....

咩起哂鋼，討論JA...

你唔特登去諗D 伏筆之後會點的話，大約理解劇情只係需要一D 理解能力..........

睇動畫唔一定係為放鬆嘅
都係睇你揀邊啲嚟睇

++

我淨睇wit就唔覺 但同mappa一對比就真係好樣衰

見情報師話下集會補返

唔好呃我喎
有冇source

華田巴！！有個疑似大陸情報師話下集會補番

唔係過咗啦咩

又咁講 原來真係好多人唔想像中咁認真睇故事 當佢地第二季睇唔明ymir同reiner既對白/王政篇唔明女王個老豆講乜野開始就已經hea睇/棄

冇計只能夠講佢地錯過左一套史詩級神作 故事深度同表達方式係勁到我覺得唔應該係動漫平台會出現既水準

但當我講呢d野既時候朋友就會話我亂咁幫巨人打飛機/講好多動漫都會有(但有高低之分架嘛屌)

利申: 真人經常吹奏巨人 可以因為想推fd落坑同人行成個鐘路而唔係順路因為好想人欣賞巨人

而家睇返先知
原來個陣後面兩條25仔已經準備變身

可能創哥想擺依幕喺第2個場景

支那情報師 不過條友都信得過

華田巴期待咗好耐嘅

巨人版？

睇到你個comment 先發現

萊納好有型啊

有冇啲咩其他動漫係類似巨人嘅敍事方式？

同問

拜一拜第二季先

動畫黨有啲嘢唔明，係咪bug黎

其實ymir本身係比馬萊人放逐咗去樂園
之後好彩食咗四人組嘅其中一人，變返做人
唔係應該有哂前個幾個巨人擁有者嘅記憶？
知道馬萊個邊咁仆街，點解仲跟萊納走？唔留喺島上爆哂啲嘢出黎？

第2季最後一集
ymir跟左萊納走之後好似有解釋到原因?
雖然唔係好記得佢講過d咩

補返啲乜？

吉克天台食煙，漫畫有格唔知動畫有冇做，就係繼承記憶既多少視乎血跡既相近度
所以未必知哂全部，另外佢當時好似係為左保護希斯特莉亞先跟佢地返去犧牲自己等佢地有得交差

搞到好想重睇，係咪動畫會多D呢類既伏筆? 創哥之後加返既

佢就係知馬萊個邊既情況
所以明白四人組既苦衷
過左咁多年人既生活當賺左
還返俾佢地

好似係甘願跟萊納返去馬萊做戰利品

咪囉

即係點？

應該唔會全部繼承前任巨人嘅記憶
波克都有話佢睇唔到佢阿哥嘅記憶， 反而睇到Ymir 104期時見到嘅萊納
佢會交返顎巨出嚟我覺得係主要因為想贖罪，佢知道萊納佢哋就咁返去實死緊
仲叫女神記得做返自己，明明Ymir 自己就係一個爛好人

皮克爬地呀

創哥會俾意見加啲佢覺得漫畫做得唔夠完善嘅嘢 但始終篇幅有限會刪走部份漫畫情節(尤其王政篇，兩邊都重睇就最正

創哥講過成套嘢嘅最終成品會係動畫
佢會喺動畫改啲佢喺漫畫唔滿意嘅位，加吓嘢又減吓嘢咁
所以好多時動畫會有啲漫畫冇嘅位

推車

其實ymir唔多唔少都受左前任記憶受影響認為萊納佢地係同伴咁上下既意思? 我覺得都係其中一個原因令佢願意跟佢地走 波克睇唔哂啊哥既回憶係因為隔多左一任洗走左大部分佢啊哥既回憶

其實佢應該都係贖罪心態？
覺得自己食咗佢地個fd 對唔住佢地

最痴線都係萊納自爆自己係巨人嗰集

嗰時睇漫畫完全無諗過 無啦啦嗰個位細細格 萊納係度講 「係啦 艾倫 其實我係鎧巨 貝爾托特係超巨」
我第一眼睇完都無反應

唉 有咁多神作就好我而家咒術都會諗某d詛咒出現冇咩鋪墊 唔會寫佢地形成的誘因同埋故事 主角同啊爺既感情位又寫得唔多搞到我唔係好代入到主角點解會因為啊爺一句說話就咁希望保護所有人(包括敵人 罪犯)

可能真係巨人太高水準 搞到我而家成日希望睇一套動漫係睇到佢除左好型場面同設定之外都想睇到佢透過作品令人對某d議題/價值觀去反思 或者至少都應該更加嚴謹去鋪墊角色/故事變化既設定

普通 無垢巨人無，智慧巨都暫時無

巴打最期待既畫面

唔係，因為ymir應該無乜 波爾可的記憶

之後故事有講

巨人唔算燒腦
一個月出一話
大把時間消化

啊應該你岩 我岩岩重新諗過 先醒起ymir係靠罐頭既古文字先會同萊納互相起疑

咁應該之前係睇到回憶 呢part應該係我腦補over左 我收翻我認為腦補係有少少破壞原作 我錯

吉克個到好似無講？

一樣睇得多巨人，睇其他硬係覺得差緊啲野咁

rezero其實唔錯

可能動畫黨唔知咩黎

劇情咁硬啱先好

因為好多作品內容都係舊酒新瓶，好易捉
係巨人難得睇個陣有沖擊
越多作品有巨人內容咁重視劇情，先留到多D人喺圈

我成日都覺得有深度 結構嚴謹嗰種神作唔會喺jump度出現

因為jump有宗旨
王道作品要乎合 友情 勝利 熱血
變相限制創作

最近有冇變就唔知

好似話唔啱jump風格

1月開始做part2
嚟緊1用好多正嘢同時睇

巨人，Re0，寒蟬，咒術，BEASTARS

好彩駁回咋

好彩姐
如果唔係做到1000集應該先去到萊納自爆係鎧巨果度

個主角好有代入感 大家都係個廢人

補充返

jump都有神作
唔好屌我呀

你話佢係邊畫邊諗 而唔係一開始諗好哂 我先唔信

睇翻以前既神作(我睇既神作唔多)
鋼鍊: 結構緊密 資訊節奏平均唔拖
魯魯修: 戰略機戰+s2結尾新展開救成套
死亡筆記: 鬥智+對正義 道德既反思

以上幾套神作公認比人讚既地方 客觀講有邊part係巨人唔包括甚至做得更好?(我主觀覺得大部分都做得更加好添)

而且仲有海量巨人既重要既優點係好多作品都冇 呢套野根本就算爛尾 單憑中間既情節都至少要同神作同級 埋得靚尾更加係歷史第一 話我打飛機都係咁講

但人地唔樣衰

fate zero點睇

你真係成日包拗頸

伏筆、對稱、表現手法黎講東京喰種有過之而無不及
漫畫劇情第二部開始淡化咗+爛尾就無謂提太多

另外巨人動畫加分加好多
例如梟自爆果兩集好好睇，話要救Armin Mikasa個scene好正，加埋首神ed

咒術我都唔會刻意去追
睇落咪好正路既動漫 有d人講到咁正咩
又集百家大成，之前喺咒術po話五條似卡卡西，收好多負皮

咁又係

對稱？

same

典型眼高手低的作品 喰種真係令我失望到爆血管但有過之無不及我就唔認同 簡單拎個相似例子: 都係25仔既三人組同埋小丑既蘿瑪 兩者既人物刻畫同埋做臥底既鋪墊已經差9皮

另外喰種所謂最大既伏筆只係一個又一個既陰謀 青桐樹之後係ccg既和修家又有中國既喰種組織跟住係小丑最後原來仲有個v組織控制大局 但埋尾原來全部都係得個所謂既陰謀 組織理念?結構?目的?背景?刻畫?全部好薄弱虛有其表

我曾經好鍾意喰種 金木捉實自己求亞門快d走講唔想自己成為殺人犯既時候我都睇到起哂雞皮 但坦白講re打後當佢要收每一個伏筆既時候我都完全代入唔到

巨人邊到有鬥智玩邏輯對決
你所講既正義、道德方面
死亡筆記其實係講正邪既界限、消滅罪惡=/=建構到理想鄉、人唔係神等
巨人就講種族主義、仇恨鎖鏈、自由既探求等
兩個方向完全唔同，冇得直接話邊個做得好d
即係可以排作品整體既綜合排行
就好難話邊套超越邊套

其實係同類型留言 出左幾個post
老是常出現
d人覺得煩咪咁

第3集曳...
浪費咗啲經典場面

巨人係好
但我信青出於藍

例如：
未有巨人之前，會認為某作品世一
但有巨人後，就認為巨人世一
將來 可能 有套比巨人更好既作品

再者巨人都有缺點， 部份 內容唔算有新突破

個兩集漫畫更加神，動畫未100%表現到出黎

有冇人覺得今集BGM有啲位用得好似唔太夾?

冇點留意
係唔深刻囉

一開波話7個揀6個嗰度係好怪

點樣浪費法？

屌仲以為邊個講野咁有point

睇id 係吹水哥

話時話。連臨死前都係掛住艾撚，睇來萊納同艾撚先係創哥「天造地設」嘅一對

好似都係PV果首BGM
雖然呢首BGM本身係正
但有啲位用又好似唔夾咁
其實mappa可唔可以用前三季既BGM
我見佢可以用某啲畫面
BGM又得唔得?

唔夠時間

仲有好多，每次對稱帶出既意義都有層次，唔係鳩對稱

可能都係版權問題

外國d動畫黨覺得ok wor
imdb都有9.4分 同第一集一樣
第二集8.8分

好慘

唔係話腐味濃嗰種，而係靈魂伴侶（soulmate）嗰種

三人組明顯係主軸，承托故事核心既人物
你搵蘿瑪呢個超級支線黎比
而且作者講過畫喰種好辛苦
畫得好唔開心， 冇晒個人時間好似坐監，物理層面上身體變差出現好多毛病
你睇佢畫完第一部 隔咗3個禮拜即刻開第二部 迫死人都cls
所以我覺得情有可原，對呢套野會係惋惜多過失望

又要同亞妮操下野

團長咪有鬥智
王政&吉克

大佬你唔好咁黐線啦

閪女人
心理變態
要懲罰下

進巨世界啲人真係好虛偽，成日話艾族喺古代點侵略人。

但從來就唔提自己侵略人嘅歷史。

我就唔信其他族嘅人喺古代無侵略過其他族。

利申，讀歷史出身

現實世界都係咁

今集介紹巨人嗰part咪就係前3季嘅ost嚟
上集臨尾成班戰士組開緊會嗰時個ost都係第3季嘅ost嚟

呢d唔叫鬥啦
吹捧還吹捧
唔係巨人著重既範疇就咪咁貪心吹得咁大
話比人地專項擅長既寫作手段勁 棧惹hater

唔好咁大期望好啲
我覺得依幕好大機會都係會用翻trailer個ost

有聽過人地講 用艾島黎形容香港根本唔啱 貼切d既其實支那先啱
當然都係一部份似就借題發揮

點會唔算
呢2篇反殺最大功勞係靠團長
咁都唔算智鬥
真係得火鳳計中計中計先算

唔好啦 係就係epic
但呢首係萊納theme song
唔好撈埋一齊

咁我唔睇

本身首歌就係唱緊佢地

天使 定 惡魔
拯救 定 破壞

我們將為命運而戰
Wir werden gegen unser Schicksal ankämpfen

我們決不能屈服於命運
Wir dürfen uns nicht in unser Schicksal ergeben

心中充滿悲傷和决定
Mit Trauer und Entscheidung im Herzen

让我們展示前進的意願
Zeigen wir den Willen weiterzugehen

Vogel im kafig
YouSeeBigGirl
Apple seed
三首都可以連住播，係各自既變化式
每季一首
除咗第一首喺艾倫被食有出過人聲外
其餘都係for三人組變巨人既scene先播人聲
所以象徵意義黎講就應該唔會喺你提既場面播

D對手咁on9
吉克又冇回饋
點叫鬥
真係當係鬥既話 都唔會係好過上面位話好過死亡筆記
二黎方向根本唔同

希望可以有呢幾首出現

Banana Seed囉咁

咁我又冇比較話好過其他作品
純粹係有冇問題

咁我會話冇囉 對手水平低 單方面屌打唔算鬥

可能我記錯，總之漫畫係有提過，我尋晚先翻睇完

團長豪賭

團長不嬲賭開人命

對手水平係低
但實力高
2者打返和

王政一個國家機器揸手
冇團長反殺 兵長佢地都係偷偷摸摸咁打

吉克更加布好曬陣
冇團長玩玉碎兵長根本冇機會埋身

吉克都算到盡晒架啦WO，
出細巨人集兵力再投石滅佢團、大巨人就圍住唔比人走
城內地方細交比超大巨一下秒

團長奇犒的確一下反屌GE，但都算係戰利上對撞

而且一開始仲有牆巨去夾擊殺馬

唔係坐巨咩

其實如果係咁，不如以後逢親超過動畫進度或者動畫冇提嘅漫畫內容都要四重？因為而家好明顯動畫係會再分配過啲劇情，如果即刻就講返動畫冇提嘅漫畫內容，其實都有可能變劇透

係喎

一月仲有咒術迴戰咩？

有25集

第4話先行圖

不過其實預告都有

即係好似而家咁

點解要攬住我老婆

但好難分佢邊啲係cut左邊啲調左

所以最簡單就係只要動畫冇提過嘅內容都四重

我會話佢地有戰術 有計謀元素 但未去到鬥既程度
我會著重雙方勢均力敵 一來一回既反饋
計策上幾番對碰 更加多既心理預判 改變計略
而唔係諗完plan A後冇後續 好順利咁進行就完

Fonal boss確定無誤

呢啲咪火鳳計中計
咁先唔現實

現實一波落去短兵相接邊有咁多機會時間比你計中計中計

父親大人

諗起衝鋒21

即係簡單咁講
打吉克
衝出去就冇得退
兵長射咗出去都無得收
一係得 一係唔得

邊有咁多時間比你planb

巨人都唔係現實啦
唔需要幫柬山諗excuse
柬山澄現出黎就係咁
根本佢都好straight forward 冇諗住要鬥智
睇噬謊者 liar game 死亡筆記一睇就明咩為之鬥

屎眼巴揸白卡架 你小心啲

呢啲睇火鳳睇到厭

呢隻真係係鎚巨啦掛

智巨黎

係
仲要好撚勁

你又想劇透

瓶中小人

睇pv見佢自備武器

係 隔壁父親大人過咗黎

劇乜鬼 全部人都知啦 ep2講咗

喰種究竟係咪第二季因為換動畫公司先搞成咁，我見佢漫畫劇情後期都ok，雖然無開頭咁震堿

屌你咩我唔似得你係智巨但都未需要拎白卡

已cap圖

魔法黎

不過都係估錯

我唔係智巨

又cap

馬萊整比佢

唔係呀嘛

痴線
不過阿妮都係不了
三笠

你厭係你既事
巨人冇鬥智元素就第二樣野
如果巨人做到impressive既鬥智場景我又唔拘
團長話all in果陣我第一時間都諗起用煙槍阻礙吉克視線
然後到真係對吉克用
佢就唔會諗煙槍作用 再link去萊納提過既Levi
而係後知後覺 已經好on9
唔當佢鬥智睇咪冇乜野 一話係鬥智就出晒事

ching識貨

你係咪唔記得咗po8先話佢係智巨
呢個就真係全部人都知啦

之後係咪會有人造人出場

當年戴巴家族就係用人造人打低巨人艾族

up錯姐 咪jer住我

今次冇估錯啦掛

太有自信

唔好再提了

可能真係咁
安比真身大隻啲定係巨人大隻啲

連華田巴都加入cyberbullying

華田巴唔係呢個post嘅樓主
已經唔需要持平

桂杜尼個肚=聖誕巨人個肚

乜唔係不嬲都係萊納巴vs全部人？

艾族既王當年一定係俾桂杜尼個肚道門嚇到匿埋喺島

明明就係以為桂杜尼個肚係真既真理之門 入咗去先發現係假既 出返黎心灰意冷唔想再追逐真理 所以柄埋係座島度玩自閉

唔知有冇人post過

唔係呀嘛，進擊的巨人冇鬥智？唔鬥智點可以情報完全不對等嘅情況下，捉到女巨人？唔鬥智點可以製造救返艾倫嘅機會？唔鬥智點可以係劣勢到仆晒街，差啲要死嘅情況下逆轉勝，推翻極權王政？唔鬥智點可以喺大家陷入最絕望嘅困境下，接連KO 野獸巨人同超大型巨人？

你講呢d我上面已經答晒唔重覆thx

仲唔係cyberbully?

問你問題姐

嗰封面

咁呢啲係唔同人睇法
你覺得一定要計中計先係智鬥咪你喜歡

淨係打野獸巨人都已經做過幾次策略轉變啦，原本係諗住直接封城牆㗎嘛，跟住阿爾敏發現有問題就唔封住先，咁係第一次轉變；然後成功發現萊納，薛克決定提早現身，直接用石頭封咗內門，係第二次轉變；成功打底盔甲巨人，令貝爾托特唔可以即時變到身，係第三次轉變；最後阿爾敏決定犧牲自己，同埋團長決定犧牲所有新兵，就係第四同第五次轉變。

條友死固執
嗌嚟冇意義

佢就唔會諗煙槍作用 再link去萊納提過既Levi
你咪慢慢link lo
見人衝埋去第一下反應橫拖扔石正常
仲同你link
Link完都衝到埋身

On99

即係一定要勁燒腦先可以係鬥智？

佢應該係

唔係話佢冇計謀冇策略
對手水平低得濟喎 點樣鬥智
定係我睇開d 鬥智動漫既定義唔同

死傻鳩去睇返鬼滅啦

佢三日唔埋兩日就反一次

我明你嘅意思，其實你唔係踩巨人
鬥智類動漫例如死亡筆記係不斷爾虞我詐，劇情都係圍繞頭腦攻防戰
相對巨人就係劇情向，都會有鬥智鬥勇，但主要作用係推進劇情，相對比較平鋪直述
其實都無話邊個比邊個更加優勝，只係類別唔同

You got me bro
我直頭話巨人埋到可接受既尾已經當第一神作添
可能係第一位巴打吹太大 想J埋鬥智呢範 話比死亡筆記呢d專門鬥智類動漫好 我大反應咗

巨人啲鬥智鬥勇係為劇情服務，而死亡筆記嘅劇情本身就係鬥智鬥勇，呢方面係根本無可比性

同樣地我覺得巨人劇情方面係無對手，神到到而家仲可以解釋到11年前嘅伏筆，仲要明顯唔係夾硬砌出嚟，明明每一話都好有討論空間，但下一話出嚟基本上大家都無異議，好難想像當年20出頭嘅創哥腦海已經有一個咁完整嘅劇本，絕對相信個故事佢係諗好結局，甚至每一個大轉折位同伏筆先慢慢寫返出嚟

留名等花生

你之前唔係話係智巨？
又呃我？

我認同巨人唔係鬥智類

但係你話吉克on9我又唔認同
因為你用咗上帝視角啫

吉克聽到萊納話有條友好勁
吉克當時反應根本係無放喺心度
因為巨人屌打人類係常識嚟 何況個島科技咁落後
佢誤判了兵長實力係第一個原因

煙係障眼法呢點係好明顯 但以吉克視點 正常人都會覺得果班人衝上嚟送頭 就算想偷襲 周圍除咗巨人 四周都係平地 點會諗到有人咁痴線用巨人做支點
個計劃咁痴線係第二個原因

下面劇透慎入

1月3號個集延一星期播咩
睇啲鬼佬咁講

點解嘅？

阿尼喪歐萊納呢part好正
給我往死裡打

係，假期
播完第4集要等兩個禮拜先有第5集

認真呢

因為艾倫發動到"座標"
所以佢覺得島內有希望，可以同世界抗衡

跟佢返去既原因，就係知道馬萊既艾族人處境問題
明白佢地一直承受緊咩，如果仲要空手返一定死

屌 有無人可以一棍扑暈我等我1月17號先醒

好似上兩個禮拜已經講咗

10號得啦

放假掛，日本新年嘛

唉
咁轉台追idol算

個人麻麻佢D對白 有啲懶高深
Ufo 係呢啲劇本細節一直都係唔夠火候

最好就係個集都唔睇..
唔係既話同吸毒冇分別 雖然依家都係

係應該攞咗嚟播新年嘅特備節目啩

係啊 一早講咗會停兩星期釣你引

第4集要1月先更新？

唔係
今個禮拜會做埋第4集
之後就要等兩個禮拜先有第5集

見到巴打話會延遲哭撚咗

慘

笑撚左

屌呀 人生冇意義了

屌哭𠹌咗
唔想做人啦
兩個星期點頂呀

乜唔係之前已經講過要等兩個星期啦咩
做咩一個二個發現新大陸咁

搞錯呀，艾主席同萊納嘅經典對手戲要等兩個禮拜先睇到

咩事

深夜推post

堅持哩兩個星期啊萊納巴
仲有唔好比人劇透到

唔知係咪old news

兩個禮拜冇巨人點捱
屎眼巴你教我 可以點捱

「艾爾迪亞人需要隱私嗎」成微博禁語

不過一月好似幾多野睇

old news

搵朋友

但你都係要等兩星期

繼續推post

如果係真嘅話好唔錯喎

仲要對白 分鏡都配合埋

但聽落唔太澤野弘之

呢個幾好笑

等睇真人版low cost cos

你係咪寸我呀
我冇朋友呀

睇漫畫
漫畫冇停刊

咪叫左你去搵朋友
冇朋友咪去搵
邊有寸你

你同佢做朋友啦

連登網友

拎住個紙牌企係尖沙咀寫 Free Hug

唔睇漫畫

邊有咁易搵呀
咁易搵就唔會冇朋友啦

過山車個張
莎夏同兵長好撚好笑

因為唔係得佢，仲有另一個

地嗚個下播you see big girl

或者艾倫大鬧馬萊個下播
影住班馬萊人驚驚青青個樣

最驚mappa唔識用呢d靚歌
You see big girl,call your name,attack on Titan,Vogel im kafig呢類

對唔住呀
啱啱睇錯以為呢度係漫畫post

唉

動畫黨記住skip咗#762

樓主pin please

唔係有心
Sorry 呀呀

睇咗一半。。。

幫推爆

動畫黨記住skip咗 #762！！！
樓主pin please

已經大大隻字寫住動畫post

好彩次次追po都一嘢碌落去睇下有冇紅字先

咁你亂講野就預比人插架啦

push

華田巴 你今次救咗我呀

好波

華田巴

以為自己click入咗漫畫post到

ching ho ball

所以話香港勝在有華田巴

ok另一頁了
動畫黨一入post應該見到紅字

今次我同你終於都冇事

條友本來係漫畫po

最緊要我冇事

動畫黨記住skip咗 #762！！！

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

屌 咁岩去咗沖涼 已pin

原來你係樓主分身ac？

樓主係我隔離打緊三國志

打到去沖涼

咩啊 我同佢兩個獨立個體黎

哇屌

原來本身識，笑死

我冇話過易搵喎

up咩鳩 完全睇唔明
即係今集片尾艾倫混入去？

叫佢做野等到播part2結局都未做啦

點解仲有人會quote

做乜鳩

不過好似動畫黨黎？

fd底先會咁拖

This is gay

好撚正好期待！！
後段主旋律都有啲澤野feel既

睇翻一二季好多位好有感觸

想問吉克係咪一早埋伏喺個塔度

你個問題第二季其實已經講到好白

第一集睇賈bitch睇到好燥

假B=支那小粉紅

垃圾假b

上面又有手腳柒咗

會研究
軍事戰略，資源拎左先

呢個channel好撚高汁首歌淨係之前staff直播勁細聲咁係background放過一次 佢就copy到出黎

有冇人覺得新一季啲劇情轉接好似好怪

你係講緊節奏太急定係一開始跳到講馬萊好怪

節奏 分鏡 同鋪排
講吊頸老人果度 好似無啦啦就帶過左
明明漫畫睇又好似無呢種咁感覺

因為mappa有cut

果時我本身估緊reiner係鎧巨
超大巨就唔可能估得中
但創哥真係神
咁樣就咁是但講出黎果個迫力仲正

以為你係動畫黨 我都覺得節奏有啲急

眼殘定腦殘呀？

利申：漫畫黨但睇唔過眼

睇第三季最後
進擊的巨人比艾倫老豆食前提起阿爾敏同米卡莎
佢係咪有未來既記憶 定係伏筆黎
利申：動畫黨 唔好劇透比我知

咁你想我哋答咩

你估下 唔話你知

睇漫畫

有冇人因為巨人所以好憎WIT studio

又要人答又話唔好劇透，咁點答你呀

條友jm9

伏筆黎

多謝你答我

Kenny果part都有啲奇怪
其實淨係睇動畫明唔明

頭三季都係動畫黨
因為萊納個時成日捨命救人，真係勁shock

唔係第4季delay都唔會睇漫畫，雖然打算宜家開始停睇

好彩有你 都係我衰開左壞個頭btw death note 鋼鍊 魯魯修我都好鍾意都認同係神作之一

我講得唔係咁好 我係想講巨人有埋呢d可以欣賞琴日冇時間上黎解話係我唔好

不過我覺得巨人既鬥智係好好睇 唔會差過死亡筆記/賭博默示錄等等(我"主觀"覺得更好 因為巨人既鬥智位我真係會睇嘩嘩聲) 都一樣好講邏輯

可能係有記憶 都可能係伏筆
又或者兩樣都唔係

利申：漫畫黨 唔好屌我撚你

fate zero都好正

太多套 唔係好知應該點睇

直接睇fate zero得ga la，如果鍾意，再睇ubw同heaven feel

原來係咁而家先知 咁真係情有可原既

heaven feel最鍾意佢講明知一個人就算出世後會殺死好多人，生前係咪都係無罪，應該比自由佢生出黎

我係個種一睇就想好認真睇哂d故事/設定既人 我怕唔跟順序睇會亂 fate我之前都想睇 只係唔知點入手 我會試試thanks

fate zero係一切的起點，睇fate zero無錯，我都係睇完先睇其他

有無ching得閒都可以討論下呢樣野

真 滲入啲部份 同文戲飛得太快
Feel唔到鎧巨果種矛盾同無奈

中國動畫爆抄襲《進擊的巨人》，名場面「兵長砍猴」遭完全複製，支持粉絲反嗆：「肯抄你是給你面子」！

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

進擊的巨人係支那代工架咩？

製作組可能想盡快做到去宣戰嗰part
嚴格黎講文戲唔係cut左好多,而係節奏快,冇時間比觀眾蘊釀情緒

[

小組討論題：喺而家嘅時勢，以下邊一樣特質係時下手足最應該具備呢？試排列優次並談談你的看法

1.阿爾敏嘅頭腦
2.艾倫嘅意志力
3.米卡莎嘅戰鬥技巧

首OP聽聽下會上癮

lalalala la~vida~lavivivida~

阿爾敏嘅頭腦會好d
之後三笠 再艾倫

（我係用遊行個陣去唸）

多謝手足打破回覆

但係長期戰/超限戰呢？你嘅排序又會係點？

都係 但變相冇咗靈魂 得返個殼
希望之後啲小角色嘅戲份唔好cut太多

1>2>3

屌...一定係超大型巨人

即係你要巨人之力？

我要無限核爆

你離題wo,現實邊度有呢啲著數啦

2>1>3
意志最重要

可唔可以解釋下點解

有曬3樣野都未必有用
差一個領袖

團長咁樣嘅領袖？

Agger

係 我地要既係一個惡魔

不過呢樣係題外話，你會點排呢三樣嘢？

以魔制魔

緊係全香港人3>2>1

個個都阿卡曼 你班狗柒死曬啦

[url]
最新pv

死曬啲狗，咁解放軍呢

妖 中伏

你有隊阿卡曼 除非有十幾隻超大巨啦

香港需要阿卡曼 團長/阿爾敏呢d
阿爾敏出謀 可以順利逃走+分析形勢
兵長/三笠 靈敏身手對付班狗

艾主席呢

離題

點離題法

要傾艾倫就翻翻去漫畫post傾啦
等陣又有人唔小心劇透就唔好

遊行嚟講應該冇咁大需要（對比起阿卡曼同團長/阿爾敏）
有用 唔會係第一位
唸唸下莎夏射箭咁準應該都有用

係，喺遊行來講，sasha嘅戰略價值梗係好過艾主席啦

但係而家我哋嘅範圍唔係只限於遊行，更需要好似艾倫呢啲意志堅定嘅人先可以貫徹到「一息尚存，抗爭到底」呢句話

有意志堅定都冇用 比人打到仆街還唔到手有撚用咩

話時話九大巨人都代表著尤彌爾嘅某樣嘢，進擊的巨人代表嘅係尤彌爾嘅自由意志，咁其他巨人呢？佢哋又代表尤彌爾啲乜嘢？

求各位巴絲解答

你睇Season2 個ending咪知佢地代表咩部位

大家聖誕快樂

我要巨人之力做禮物

長達28分鐘 超詳細劇透 #正體 #國語

海既對面

兵長生日快樂

聖誕生日

啱啱入坑

真定假

都未死 咁快出自傳

改架啦

我都想整翻本放係屋企當毛語錄黎拜

艾語錄

歡迎晒

其實你係動畫黨? 但又好似見你知少少漫畫野咁

梗係知啲啦，俾人劇透呀嘛

唉 只能夠盡力兜得就兜 提得就提

有咩唔明問你地先

神谷都祝levi生日快樂

歡迎，不過小心劇透

我睇到s3 咋

咁s4都係啱啱開始做姐

歡迎唔使追po 直接加入討論得㗎喇，不過每次要小心睇pin 慎防劇透

有人整咗op反轉色
又幾靚
btw comment有劇透 動畫黨小心

屌你條友真係好中意團長

ching咁早

呢條友係咪之前睇巨人睇到爆春袋嗰個
嗰集笑撚到我仆街

Yes佢真係好迷aot

拿 Li 拿 拿lilili啦
好撚洗腦

已經進化到睇到字就loop3粒鐘

La-La-La-La-La vida sola vi-vivirás

From MAPPA

型撚到

兵長聖誕生日

個生日咁易記

根本萊納就係將馬賽投射係自己身上

改得可能唔太好，厚面皮想share下。
《進擊的巨人》第四季op 《僕の戦争》廣東話改詞

依家好鍾意呢個角色

認真我幾鐘意萊納
反而亞妮就麻麻地

第五集嘅標題係 宣戰

都好鍾意亞妮

成個霍哥咁

Confirm第五集先播艾撚同萊納對話

咁佢的確係咁講呀嘛

其實我已經block咗佢

已經好多次

講未來標題集數唔該都4重啦

#942 #946劇透

好鍾意又好同情佢

希望佢同艾倫可以化敵為友，佢哋先係進巨入面真正嘅CP

你呢d先4重有撚用咩

睇翻第三季好有感覺

女神唔係巨人

動畫黨記住skip咗 #762 #942 #946！！！

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

又嚟劇透

上次我咪話團長唔死
應該唔會介意 佢始終係睇長遠

冇追post

有冇中到

話時話，差唔多要開新動畫post啦

為左今個星期日嘅新一集

巴打下次你一次過4重啦咁樣有乜為?

又有巨人睇啦

其實係咪有人唔明咩先算劇透點解冇哂惡意個班都可以多? 認真不如下post樓主短短地打咩先為之劇透?

標題連人樣出都仲要有人繼續認真傾落去 係咪痴左線我已經分唔到係咪惡意但我見到個位巴打都有係漫畫post講野

吉克仙貝

diu
重點4重咗

咁樣都ok既 呢個我建議姐 冇惡意

吊下你地癮
等動畫黨手賤打開

動畫黨

好彩頭先打緊機 冇乜追po

今次冇
以防萬一我都block咗佢 佢已經唔係第一次劇透

打緊咩機

dmc5

我都打緊gta都唔得閒追post

好啦，諗住動畫黨都可以睇下圖

唔係同你講啵巴打....

係咪打緊呀哥dlc
利申：特登等呀哥出dlc先初見玩dmc5

等新post

唔知mappa立體機動既作畫會點?
巨人作畫暫時睇都ok

好似係新周邊商品

動畫黨無得睇

Block 邊個？

哭泣君

一啲都唔鐘意

漫畫黨可唔可以比啲道德

個新周邊好正啊

推

有圖?

#988

1001